追進度好辛苦啊

本身學野慢 睇頁slides 都花好多時間消化
清唔切lecture 等炒midterm

poly